川普快炒鷹派大將波頓 代理人選秒出爐「更鷹派」

美國總統川普以推特po文炒了他的第3位白宮國家安全顧問波頓（John Bolton），9小時後代理人選出爐，由波頓的副手、現年68歲的庫珀曼（Charles Kupperman）出線。這位早在雷根（Ronald Reagan）總統時代就進入聯邦政府任職的新代理國安顧問，2015年與波頓合作成立美國安全與自由基金會，也曾經在國防承包商洛克希德‧馬丁（Lockheed Martin）及波音（Boeing）等公司任職。

白宮頭號鷹派大將波頓突然被炒魷魚，據福斯新聞報導，疑似與阿富汗議題有關。雖然川普同意增兵4000人，打破阿富汗的僵局，但他其實一直想著分階段撤軍。對於川普去年自敍利亞撤兵，波頓始終想說服川普回心轉意。

波頓是川普的第3位國家安全顧問，2018年4月上任，接麥馬斯特（H.R. McMaster）的棒，而更前任是佛林（Michael Flynn）捲入通俄案疑雲，與川普生出嫌隙走人。

有分析指出，波頓雖然離開，但川普找的代理人是與波頓理念相近的庫珀曼，波頓一直在委內瑞拉、伊朗、古巴等議題上堅持強硬作風，在庫珀曼被任命的情況下，似乎意味波頓的鷹派風格將繼續。

庫珀曼1980年代曾幫前美國總統雷根輔選，雷根當選後，他成為年輕保守派共和黨人，也進入聯邦政府，主要擔任軍備控制與裁軍總諮詢委員會主任。雷根任期結束後，庫珀曼轉進軍事私營部門，陸續在洛克希德‧馬丁以及波音公司，擔任高階主管。

有報導指出，庫珀曼的鷹派作風不輸波頓，他一直抱持保守的極右立場，從2001年到2010年，擔任安全政策中心的董事會成員，主導反穆斯林的智囊團，高聲提倡促進積極的導彈防禦計劃與軍國主義政策。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

炒人都可以撚狗

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

又搵列根時期既人
新冷戰

估到

屎煎平：屌

撚狗
82空降師不是夢

好成功

估你唔到

佢對中立場係點？

嚴唔夠激進

哇 炒人都撚到狗 侵侵真係撚狗達人

TRUMP偶像 KO 俄共既總統
支持trump ko赤納粹

——————————
915 金鍾再見

更鷹派 ok

:波頓 你知唔知自己衰咩啊 你衰唔撚夠癲啊

風向撚呢IFC跳樓撚呢

尋日成晚人係到過份解讀

九粒鐘就揀好，擺明一早就想換人

屌

涉及國家安全，點可以唔係鷹派

白眉鷹王？

Wow ~~~~~~ 列根時代既人
用黎對付中共一流
新冷戰開始了

咁快就可以bin C

正，快d!!

召喚特朗普加坦克.jpg

I love trump

Source？

屌你一定要鷹到仆街

好撚有決心

gif呀

老套啲講句，係衰太仁慈，亦即係對自己友殘忍

突破盲點

侵唔會用鴿派，佢既國策係Make America great, 唔剿滅中共how to?

有冇source?

Source?
唔係話下星期先公布咩

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我推去外國比鬼佬聽

正

跳撚哂死左

二，美国总统特朗普在推特上宣布国家安全顾问博尔顿离职。尽管这位对华鹰派的公职生涯暂告一个段落，但美中问题专家认为，他的离开不会改变美中关系的下行轨迹。
博尔顿的离开主要是因为他在数个外交政策上与总统存在分歧，包括特朗普最近有意与塔利班领导人会晤，就阿富汗可能达成的和平协议进行谈判。但在对华问题上，美国政界已达成对华强硬的共识。
卡内基国际和平基金会亚洲项目主任包道格（Douglas H. Paal）告诉美国之音：“美国对华政策的总体方向受到一种日益敌对的共识支配，一位官员（离职）不太可能改变这种共识。”
华盛顿智库的中国问题专家预计，特朗普的现有团队将延续现有的对华策略。
美国企业研究所的中国问题专家库珀（Zack Cooper）告诉美国之音：“现有的国家安全团队可能会坚持到底。所以我质疑我们将看到一个全新的方法。”
布鲁金斯学会外交政策项目研究员何瑞恩（Ryan Hass）对美国之音说：“贸易谈判由特朗普主导。更广泛的关系管理主要由国务院和国防部负责。博尔顿的离开不可能改变美中关系的下行轨迹。

原來係嫌之前嗰個唔够強硬

— — —
915見

d人都on99
John Bolton個twitter基本上冇乜點提過Chinazi 同香港
委內瑞拉 伊朗就一大堆

波頓太溫和

屌 琴日啲人仲咁擔心

原來唔夠鷹

伊朗條水喉咪中共
打殘中共 條契弟即刻投降啦

唔係唔夠硬
係Trump唔想再理中東

之前Mattis比人炒就係因為敍利亞撤軍問題

之前連登仔仲喊晒口

屌你笑死我

够你老母

俾你故到我仲係侵？

文盲 ？

某地:"炒左條友有救喇"
下一秒:"中伏"

嚇得我

I am a very good eagle

Sir! This way!

xi: am i a joke to you?

屌喇星 d新聞又話trump嫌bolton太鷹派

太鷹梗係有問題

全鷹先攪得掂

嫌佢搞唔掂中東問題 bolton一直話要打伊朗 trump之前先撳停左對伊朗嘅報復攻擊 睇到雙方意見分歧
同嫌佢搞唔掂同塔利班談判嘅嘢

搵個同咁多軍火商有聯繫既人做國家安全顧問, 如果trump連任既話我諗好難冇仗打

死哂

被上天選中要對付老共嘅人

想睇黨媒點岀嚟吠

痴撚線，終國成日話唔撚驚攬炒，就算攬炒都唔會放手香港，但係睇佢兵又唔出，岩岩先再傳怕撚左要減稅。相反美國，trump成撚日話習種fd又話唔會理香港，實際稅又加，法案又整，人又換再強硬既。宜家到底係邊個唔驚邊個？

撚狗大師

尋日仲成班人話今次仆街，屌Trump都上任咁耐，都仲未知佢最叻玩咩

侵侵：你唔夠鷹呀屌你 仲有咪撚理中東

咁炒佢既意義係咩

唔夠鷹

真

又列根

幾時叫中國tear down the firewall

庫珀曼1980年代曾幫前美國總統雷根輔選

中共仆街鳥

其實全世界恐怖份子都係支共比錢
俄狗/北韓/伊朗/塔利班
打鳩支那已經解決所有問題

D新聞係TVB?

你講緊所有香港人？

Why not both

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該會打殘中國
列根時期既班子

侵侵：搵個全鷹派既人同我跟一跟香港

仇共

cable

放心晒

可能未知形勢 亂估

死撚哂

中東唔係目標, 全力打一個邪惡帝國

3QQ

侵侵炒左國安顧問博爾頓

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

列根年代this way sir

其實好多人都唔知侵侵份人係點
建議睇netflix套侵侵紀錄片
片中訪問過當時接觸過佢既人 同記者
甚至前市長

我簡單講下
侵侵入過軍校5年 , 最崇拜係列根總統 , 成日想成為咁偉大既人
佢講過參選係要必贏情況下先參
佢唔like自己控制唔到既嘢/人
佢好小氣 , 亦都成日放流料等人估佢唔到
片中有提過佢一早唔like支共造成既貿易逆差
make america great again佢註冊埋商標

咁佢成日話同敗敗fd既原意你估下點解

搞死中共
伊朗仲點惡

似乎係唔想中東又燒一個火頭，中東交返個波俾歐盟，自己落水亞洲。

其實Turmp係咪可以列做鴿派
感覺而家個個都鷹過佢

都估到只會更強硬

好多五毛炒車重傷

搵人做黑面佢做白面

更鷹我就放心了

佢打出個頭，民主黨都高調係國會攪共匪，無理由家下縮返入老母個閪到，所以一定係維持。

加辣加辣

佢主要唔想攪中東，但軍火商想攪WW3 (空巴，BAE，仲有美國堆，分分鐘亞洲開打三菱川崎又有得分。)

高級撚狗

列寧兩句名言就好適合侵仔

判斷一個人，不是根據他自己的表白或對自己的看法，而是根據他的行動。

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。

仲之President Xi is my best friend

美國

縮返入老母閪到啦

佢打就一定要必贏先會打(我指唔會拖長果隻)
但係貿易戰都已經夠收支共皮 , 又點解要燒自己錢打真軍先
派兵打真軍要有藉口 , 難好多
相反貿易戰藉口又易搵好多 , 仲可以塞住班左膠口 , 又有一大堆窮人撐佢 , 應該都係經濟方面做主力 , 加上傾deal係佢強項

快啦 頂唔順啦

82 空降師 / 第七艦隊應該就備戰狀態，問題當侵哥攪到大陸雞毛鴨血，你唔會知大陸會唔會出兵去轉移問題，如果家下就打中東，亞洲未出事/俾日本借勢翻身做亞洲大佬分左美國佬權？所以侵哥好似唔太硬唔代表佢心諗乜。做大事要睇多幾步。

當年力架馬係白宮一個宴會係好多傳媒面前笑鳩佢 , 串鳩佢 , 佢果刻個樣燶撚到

之後一上台就反鳩晒佢d政策 , 又話返佢廢， 養大支共令美國衰落

咁你話俾我聽 , 當年力架馬養既支共大老虎 , 侵侵會唔會殺丫拿

美軍係用黎兇大陸，自己仆街都唔好諗住打其他地方。

人地美國民主黨香港時間週五8am 就會系ABC 做第三次辯論 （youtube 全球LIVE)
ABC 在twitter 邀請網民問問題！
香港做左世界頭條！
有Twitter的系唔系要問問香港問題？？？

餘下的10位，有5位系Senator（Warren, Bernie, Cory Booker, Kamala Harris, Amy Klobuchar！
問一問他們會不會支持人權法！

侵仔就真係好小家，有仇心報既人黎，Xi diedie仲呃左佢幾次買豆睇路啊尼仔熊唔die都唔得

push

支共係 金仔 , 普京 同伊朗既大水喉
收佢皮就搞掂埋另外三邊
再加上支那點打都打唔入美帝境內 , 駛乜派兵去打
除非支共攬炒玩核彈 , 當然呢個可能性係零

咁你話支那出兵打仗轉移視線 , 咁佢可以打邊個？
台灣？日本？印度？越南？
打頭兩個支那要預左滅黨
後兩個佢可以唔駛出手
日本唔會做大佬架喇 , 經唔起多一次經濟蕭條

915見

如果美國依家打緊伊朗，咁亞洲出事日本仲唔出手等幾時，美國重兵亞洲，日本就無出手同強化軍隊的需要。至於中共要問題內轉外，原本就得中華民國，家下就多左香港呢個選項，出兵又唔駛大規模，一日攪掂。如果唔係美國佬企後面我地死曬啦。

新聞話姐，其實邊有人知道美帝個總統諗緊咩